［網頁遊戲］deeeep.io 深海大作戰

深海大作戰玩法係控制一隻生物，係弱肉強食世界裡生存同成長。

玩既巴打，麻煩改名時加HKG開頭，方便相認同唔好打自己友。

Asia 1 server

我個名：HKG ████████████████

今晚要攻占海洋區(地圖中間位置)

簡介一下隻game
海域分4個，最左係北極，中間係海洋，中下係深海，最右係淡水。

每個物種進化路線都唔同，面每個區既物種都有限制，例如深海唔可以去淺水區，淡水魚唔可以去海。

麻煩推post

pish

Thx, 等緊各位巴打一齊玩

join
第一次玩, try下先

唔係好知點玩, 雀仔好似冇咩人做??
係咪靜係玩食人魚
同埋見唔到巴打們

玩魚仔幾好玩

雀好難玩，要去島食野，食人魚岩新手玩，不過只可以係淺水區，有見到巴打

我唔知咩係鹽份

我都見到你

要落返海洋，但如果係淡水魚，就要去返右手邊淺水區

海洋難玩好多

魷魚冇啦啦變雀搞到又死 冇得揀進咩

有機會無得揀，不過升之前會有提示叫你上水

幾好玩 深海見到幾位巴打

比位巴打殺咗 諗住佢唔會殺我

已陣亡 ， 海洋區打緊淺水區

急停唔切撞傷人

去中間玩先

見有巴打係深水區稱王
下次玩北極區

點轉水域..海鷗又難玩

中間依家算和平, 大魚唔食細魚, 去哂攻打右手邊淺水區